想問呢部notebook 賣到幾錢？

升左做win 10
應該買左3年幾左右
當時升級左做i5-4200U
一直都係後備機，少用
8.5成新

想問下如果放，可以放到幾錢？

1000都唔值

350

1000同你收

Notebook唔值錢，收買佬都唔要

Acer

acer
i5.....U
得500G
3年前機
你唔驚人識recovery，比埋隻碟人既可能有300
因為都係當癈鐵賣

一直想問個問題，用左咁耐都仲有幾多成新，咁點先算舊?

我文中提過係後備機黎，我一直都有另一部正室用緊，結果無乜機會需要外出用notebook

你呢個SPEC如果上網放 1300-1500 應該有人收

1100收

blankcat1989@gmail.com

我想買

幾錢唔係問題
8.5成新點計出來

憑良心大家照估既啫，只作參考

如果唔跟hd賣？仲有無巴打收？
咁巴打可以自行upgrade 埋個hd
有心放，只係唔想放係度浪費左佢

我覺得得72%新 著量減番小小價錢ok?

150-200
比多個d都on9

我諗300都有人要既, 不過呢d要低收入家庭又迫住用電腦先會買

咁幾錢先得嫁